如果我內射完女朋友，西入面d精會點？？？

女朋友個西
會唔會吸收晒d 精液 ？？
好似我地食野咁，會識消化？？

如果唔識消化
咁D精留左係西入面，會唔會搞到個西發炎？

連登有冇性博士？

留名

嘻，你都唔知呢

畀我試一試，然後話你知

你俾人雞姦一次咪知

識，閪係消化系統

個西吸收夠就會變BB

召喚含大性教育學士

會流返入你碌鳩到
你會有左

想念舊登會員周健全

垃圾po

Cls感情台講下扑野又垃圾post

講扑野去成人台啦

青頭仔，一世用左右手唔需要知道啦

條女識吸收基因 慢慢會變左做你個樣

拉

新婚差佬包括剛結婚嘅徐蛇咪屌自己老婆，原因係

Pull

聽講會吸收少少，所以女人生b個b會有啲似ex

利申 讀bsex defer 咗幾年

流返出嚟囉